強制檢測有冇得簡插咩窿

閪窿

幾時有肛拭子

我未夠21歲架

如果有個個樣OK嘅男員工
我都肯做肛拭子